發夢夢見：黑社會亂港持續一段時間，警察會一直放任，情況失控，會打到戒嚴，甚至可以出解放軍。

發夢夢見：
黑社會亂港情況一直失控，警察一直放任，
市民無助陷入恐慌。最終會打到戒嚴，防暴鎮壓，甚至可以出解放軍。

我發夢都有時會中，信唔信夢境成真，就由得你

如果情況持續，中共就係行緊呢步棋。

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

又係你

18區開火打到戒嚴

do it
just do it
我要睇中国自我閹割

快撚D 好驚佢唔出解放軍殺人

咪再講乜嘢中共劇本（727全民入元朗！）

就比大家下死剩堆港豬 黑警 鄉黑 狗官 大陸狗 呢度會變成點

唔緊要啦
你識多重影分身術 同雷遁千鳥咪得

呢個係林鄭月娥嘅戒嚴劇本

有膽就戒嚴出老解，睇香港死先定小學雞死先

搞到咁多野做咩
索性公投啦 我實投馬上一國一制 拆埋所有關口
唔使急最緊要快

佢香港啲物業資產即時變廢紙變爛磚頭,快撚啲出解放軍啦屌你老母習近平

跟返自己生日月份，睇返搵邊個講元朗既事
【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

一出老解 美軍來了

咁咪出囉屌 不自由 毋寧死

快撚D出 好驚佢唔出

依家咁樣睇真係會打到戒嚴

唔會嚟啦白痴
依家一到就係侵略一個地方

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

美國媒體清單
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews

美國總統清單
@realDonaldTrump
@VP

Template:
Dear Sir/Madam, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.
請自行加減字數。光復香港，時代革命。

鳩蛇點解消息咁靈通？你係連登spy定警賊spy

唔好理咁多啦， 謠言滿天飛自己諗清楚係咪 戒嚴